左膠害港不夠陳太在BBC害得我們慘

Let me quote one comment

“She is playing right in the hand of the Beijing and hk gov side turning the tide against us. We becomes the terrorist, she is the leader of the movement and it is all about overthrowing mainland government plus harming world economical interest.

Just an old woman out of touch and not admitting she did not know.

The movement is by the people and there is no leader. They have find their own way to express themselves like singing songs, writing Lennon wall, doing human links, writing orchestra based songs ... you see a bit but what about the majority of the people. What about the million coming out to walk.

the violence are due to escalation of the police force involving random arrest, against all youth, ... independent investigation is very important and control the police is important.

It is not terrorist act unless you are talking about targeting like the villager and police randomly anyone in mtr station both in Yuen long and Prince Edward station .

The U.K. gov has a role to involve to insist on the joint declaration as lately even demo by million are not allowed by the police. No liberty. And can’t trust the police as they are a member of the terrorist attack. A minimum independent investigation led by a judge as usually done here in U.K.

China is China and let us concentrate on resolving hk issue. There is nothing to do with china and the 5 demands have nothing to do with China or independence of hk etc. It is just basic human rights agreed by the joint declaration of U.K. and China and basic law of hk. “

根本把握唔到，反而給了對手子彈。

該comment 沒說，連林鄭下台（原五大訴求之一）我們也一早放棄了，變成了雙普選。

根本連車也跟唔到，就連屈了是大台也受了。連雨傘是全敗又答不到（例如，這是一個經過反省的再續運動，核彈不割之類是因為公權暴力丶文宣政治，看看Cathay 和地鐡等）

禍港的有時不是689、777。

（真要玩大陸，可用今日新疆丶明日香港，看看721丶太子站和新屋嶺。最好不講！）

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

段中文睇撚到我個腦差啲爆炸

不推文算啦

不推文

林奠下台有咩用
比姐姐你好咩

陳太有講到我地個focus 係雙普選喎
樓主你有無睇到段訪問

陳太作為前政務司司長、泛民圈中德高望重
佢本身就係作為領袖既材料
陳太本身既存在價值本身就係應該要主動地帶領大家
主持人問點解佢唔帶領大家尋求對話
在陳太角度睇，佢絕對唔會亦無可能咁不負責任咁回答依場運動係無leader

貼文者有冇睇過bbc有關節目?

不推文回覆

block la 九唔撘八